十年 預言

而家再睇反 套 「十年」
真係寒L埋

點解我地覺醒得咁遲
目焚者個段 真係心痛爆

要點反起團火！！！

謝謝呢位手足製作咁好既片
去inspire 更多既人
真心覺得要百花齊放

共產最驚既就係人有意識 有思考

推10

次次睇到呢度都忍唔住

全中

自焚者其實係梁凌杰先生